[認真]其實你知唔知我地晨早已經有十萬軍 後台仲有5千萬人?

唔係9up 繼黃色圈同區選之後 我相信光復社會各個組織以及同世界接軌會係主要趨勢 而童軍呢個組織係有非常高嘅可塑性 甚至參與過抗戰 點解要留意童軍? (利申: 多年前曾經係童軍)
1. 世界組織 全球人數有5千萬 剩係香港2018年已超過十萬 而且彼此有大量交流渠道 你話如果香港參加人數多一倍 或者有人想搞童軍 會唔會引黎全世界關注?
2. 童軍英文係Scouting首先唔局限俾小朋友參加 大人係絕對可以加入訓練甚至做領袖 目前香港成員係青少年同小朋友居多 正確及時嘅培育係影響到幾代年青人 相反藍左你諗下會幾大鑊
3. 佢地提供好多訓練 涵蓋海陸空 仲有急救同作戰相關技能如弓箭(睇技能表) 重點係可以合法咁提升手足各方面競爭力
4. 可以Part time 你仍然擁有時間做好多野 甚至自己同朋友得閒先做D有關訓練嘅延伸研究同討論亦好合理

技能表

明嘅就推啦

海上一等兵 推

咪玩啦，入面班大既全部都同狗隊有關係，再唔係直情就係狗黎

10萬個入面 會做勇武嘅都唔知得幾多個啦

pish

咁咪啱囉 又多咗子彈
仲有 區選原本咪又係建制

和至勇同光復一樣係一個過程 同埋係咪要畫公仔畫出粉腸